老女人嚟講呢個算唔算正？

中意咗佢有十年

who

神7最正根本就係陽菜
但係佢唔識做偶像無計

好欣賞佢唔做廢老提攜後輩 個人又有事業心有腦